玄學樹窿

小弟之前都開過術數宗教既問答或者是算命POST, 但好多時都是你問我答, 同大家既互動較少。今次開個玄學樹窿, 歡迎有人生疑難既朋友仔, 可能係感情, 事業, 家庭等等都可以係度講下, 希望可以係主流答案之外, 尋找一個玄學方面既解讀, 可能係占卜既方式, 可能是宗教方面既理解, 總之希望可以幫到大家。

當然如果是想問有關術數宗教方面既問題, 亦無任歡迎。但呢個POST主要是諮詢同埋教學用途, 如果要算命的話, 就要等有機會再解答了。

另外本人亦有TG, 小弟TG是alex0110, 但TG私聊是要收費的, 所以係度留言就可以了, 希望幫到大家。

好迷茫 唔知quit唔quit好

讀緊書定番緊工??

甲戌戊辰庚辰乙酉

身強印強點化解？

用財壞印，用印壞食傷

---
問題：事業、感情、健康都比較差，應該點行好

下年會唔會有小朋友? 生仔定生女?

最近有2份工唔知點選擇,一份做馬會馬伕,一份做水手
可以占下長遠黎講應該選邊份先適合自己?
thx

冇得化解, 只能用傷食財才, 強才破印。身旺印旺本身就是動力不強, 起碼要到壬申運先會有改善。同埋支命睇落有才財透干, 實際上乙酉合庚辰會變哂做金, 所以印強劫強, 財星無力, 基本上身體差冇女緣弱事業都唔會好。特別今年一柱印星, 你待業中?

算命算唔到你生仔定女的, 出面好多算命師都話你會生仔/女, 果D都是鳩撞, 反正50%機率, 值搏率高。BTW無論男女, 想要小朋友最緊要養番好個腎, 腎氣弱既話就算受精出黎既小朋友都好易先天不足。

唔係，有工返，但人工相比同行同經驗低。

近依一兩年有胃炎。

依條命係咪好差，幾時先會好啲

可以, 兩份你1-9各俾一組數字我。

btw, 有人話係從強格。

因為老豆老母離婚之後我跟老母嗰時好過跟老豆

而排轉緊工 諗緊仲應唔應該做sales 好

身旺不專點都係差, 加上印強無制, 所以動力不強人緣不佳, 加上透既係偏印, 運滯都是固執己見不知變通, 所以只有等傷食黎到, 一黎洩身生財, 增加番動力, 二黎令財強破印, 否則都是差唔多。

你大運順行, 應該第4柱4X歲會生壬申運, 跟住癸酉都唔差, 叫做中年穩定。

專旺既話就掉番轉哂D野, 你應該讀書好叻, 然後而家賺緊大錢扶搖直上嚕。

冇話應唔應該, 幫你占下睇下你做SALES會如何?

咁就一定唔係

但起碼有個埋土讀吓咁

比一組數字巴打？係既幾多個為一組

岩啊, 照你支命, 咪成績平平無奇, 然後咁岩2012/13考DSE, 咁岩果兩年行傷食, 有少少考運仔, 咁咪叫做升到上去咁解。

1-9, 俾3個數字

係咪冇乜機會呢一，兩年結婚？

通常咁問得都即係冇。人係冥冥中有感應, 你自己都FEEL到唔對路, 問黎都是失望居多。

咁就即係批啱啦，Thanks

即係見食傷先有運行

其實用日常生活化唔化解到土旺嘅問題？

即係狂飲水、著藍色衫會唔會幫到食傷？

5 8 6 唔該晒

是的。化解冇得化解的, 果D話要水就要數字用1同6, 顏色要藍色, 黑色, 多去北方, 然後合作要搵水命人, 多從事晚上工作既工。係我眼中都是廢話來的。

風水可以俾一個適合你既環境, 但是都冇話化解, 頂多是舒緩某D問題, 同埋增加你既優勢咁解。但叫你一年俾幾千出黎睇風水, 不如睇個好中醫, 養好番身體先啦。

咁又係，命有得大幅度改嘅話係人都改啦

命運是可以改, 但唔是世間法術咩做個法事, 帶個佛牌果D改到。
事實上要改命要先承認有因果, 你今世窮是因為上世慳貪, 正如你上世冇種米, 今世咪冇飯食, 想下世有飯食, 今世咪要勤力耕種。所以佛家會叫你多怖施, 戒慳貪, 咁樣就可以獲得財富。但是你有冇見過窮人會怖施, 所以只會愈慳愈貧。

馬佚:3 水手:5

睇錯左俾一個,重新俾個
馬:1,3,7 水手:9,9,2

學習最好嘅方式係自己 Google

塔羅牌係咪同碟仙原理一樣

兩份工查實都是entry level, 不過水手相對地會高級少少, 做馬夫是環境上冇任何助力, 要你自己硬捱, 而且工作上容易同上司有不和。做水手果份就是做到你趴街, 辛苦好多, 但是起碼有個發揮空間, 同上司仍然是相處困難, 但是都叫做同一目標。至於揀邊份, 老實都是錢, 前途, 興趣, 三揀一架姐, 做人不能貪心, 唔好期望可以三樣有齊, 有時有一樣已經好好啦。

想學咩, 算命占卜定是風水果類?

塔羅牌有分你是牌義+靈感, 定係純靈感即係直覺塔羅。直覺塔羅純粹是用你既直覺, 消耗既是你身體能量, 所以會有初學者好準, 但愈學愈唔準既情況, 呢個就是能量不足, 然後直覺不靈了。至於牌義型既塔羅師傅香港較少, 因為文化不通, 所以理解上點都有隔閡, 大部份都是直覺塔羅為主, 因為唔需要知識, 直接鳩up即可。

碟仙是另一樣野, 碟仙簡單而言即是請周邊既遊魂野鬼答你問題, 答案準唔準唔知, 但接觸得多陰邪野對人體絕非好事。

我想學梅花易數估吓聽日個市係咪行反彈

樓主有冇聽過奪舍 又係咩原理

好多人會問對方點睇, 但是對方點睇關你咩事, 同埋會咁問得通常都是知唔得, 如果有信心就唔會咁問。不過你想既話都可以同你占一卦, 1-9俾三個數字, 得唔得都叫做有個知字, 可以死心嘛。

可以的, 但是你條命是窮既, 俾你占中左個市反彈俾你賺十萬八萬, 轉個頭你咪睇醫生用番廿命。結果都是一樣。

Fg到依家都搵唔到工，send咗都十幾份但係得一間有interview，但最後都冇請
連part time都冇回音，有冇得知幾時先有工返

如果你當肉身是一架車, 咁你個駕駛室就係個眉心度, 即是元神位。例如D人神打上身, 咪就是請隻鬼去佢個駕駛室度, 只是隻鬼為輔, 人為主, 所以仍然有意識, 又或者低級扶乩都是相同原理。奪舍就是更嚴重既版本, 直情將你原本既駕駛員趕走, 換個新既駕駛員。但呢種情況好少好少會發生, 因為有咁既修為既做黎都得不償失, 付出同收獲唔成正比。

賺到將盈利捐鳩晒佢有冇得諗

Cashflow:
投行二世祖 => 本窮狗 => 益更窮嘅窮狗

咩情況下先會有人為既奪舍情況出現？

thx,咁聽落水手果份有發揮空間好似好D, 馬果份你話無助力同容易同上司不和, 如果長遠黎講係咪水手有發展空間多D?

人唔需要奪舍啊, 你本身有個肉身奪舍黎做咩, 更何況修內丹又好, 修禪定又好, 可以修到元神出竅既都唔是等閒之輩, 我要傷害你既話搵刀手斬你好過啦, 點解要用呢D高風險方式搞你。鬼需要人既元氣作為食糧, 唔是要人既肉身, 奪舍咪即是打爛自己米缸, 加上鬼亦有佢地既法律, 唔可以隨便傷害人。阿修羅係天道, 有強大法力即是所謂魔, 佢地高級過你, 能力多過你, 點解要拎你個肉身。

所以人為奪舍未聽過有, 上身既聽得多。而意外奪舍既我聽過有, 不過一般都是當左精神病處理。

你問得呢條問題, 即是你唔會捐啦, 或者賺10萬捐2萬, 剩番8萬自己駛, 然後因為你當初發願捐錢, 後尾做唔到, 所以咪仆得更慘。所以唔好咁多無謂幻想, 有就有冇就冇, 冇得強求。

你條問題唔關發展空間事. 你是問適唔適合你嘛, 如果問適合咪水手果份適合, 至於邊份發展好就你自己判斷嚕。

thx,想問多條關於同一位曾經吵過架的前女同事,之前點訊息佢都無理過我,後尾自己鼓起勇氣打左次電話俾佢,佢都聽左,但只係好表面, 自己都有再訊息俾佢,話知佢現在已唔信任我,但同佢講希望有日佢離開公司可以搵返我, 因為以前佢曾講過想自己出黎開公司搵埋我幫手, 我有同佢講現在自己起出面打住工儲住錢先, 話希望大家有日可以信任返~ 不過佢都係已讀無回,
可否幫我占下未來有無機會同佢和好返或等到佢搵返我幫手? 2,8,8

有機會的, 但是主動權不在你, 所以唯有等下嚕。

thx師兄,我自己都會盡力做好水手果份工慢慢等佢~

巴打好似miss咗，我想問多次

Fg到依家都搵唔到工，send咗都十幾份但係得一間有interview，但最後都冇請
連part time都冇回音，屋企人叫我過咗新年再搵會多啲
但我自己好急，有冇得知幾時先有工返

分手一個月，仲有聯絡，發夢見到一兩年後討論結婚生bb，代表咩？

你支命係? 去DL個叫論八字既APPS, 開個命盤貼上黎幫你睇下。

即是你都唔多睇好個結果, 感情上夢境同現實是相反的。

想知有無可能重新開始

1-9俾3個數字我

1 3 9

份工做得好唔開心, 點落力都比老細覺得係我錯
好想轉工, 唔想裸辭, 一路都有apply , 大部分都冇聲氣, 有聲氣都中間一兩關唔過就衰左
好迷惘唔知點算好, 求指教

冇機會了。內卦剋外卦, 即是你傷害左佢, 陽爻冇應, 大家是有衝突的, 而已互不退讓, 女方為乾為剛健, 佢分左手反而好堅強灑脫, 反而你為離為女, 反而仲留留戀戀咁。爻辭都講左你地既離合乃正常現象, 冇呢次既事件, 都總會有下次, 反正根基不穩. 呢個時侯要睇得開, 勉強冇幸福。

但我係絲打即係女方係我？

梳, 我一直以為你是男人, 咁個男既剛健灑脫, 反而是你仲有留戀。本身以為男女易位, 仲想叫你MAN D。

你呢個情況其實都知是自己運氣唔好, 運氣唔好最忌做決定, 因為就算你轉左都是唔好。最好你搵人睇一睇, 睇下幾時個運氣有利於你, 先去做決定嚕。

好啦唔該哂ching

唔好意思，想問埋係短期無機會，定以後都無機會？

一支卦既時效是3個月。你可以三個月後再占既。只不過我認為都好渺茫。

中式去學納甲法或者新興既易經塔羅，好處係唔需要學易理，要背要記既野少，新手見效快。我用既是睇卦爻辭，要有易理基礎先玩到，所以唔太適合一般人。

明白，唔該哂

身弱 官殺混雜 有冇得化

唉 今年畢業 到宜家都未揾工 個人好冇方向...
想做production/media 但完全冇相關經驗 有啲灰

想問五至十年事業發展如何 無限感激

想請問師兄幾個問題
假從同真從係咪行既運都係一樣 ?
因為試過俾人話係假從兒 但我性格好懦弱,但我記得流年行印運 係人生最開心日子...
最後想問 本身八字得一粒虛印係天干或地支力量大 定全無印既八字
如果同樣行透天印運 兩者邊個受益處係最大?
~祝師兄一生安康

性別：男

2 7 9 謝謝樓主

巴打miss左我

運氣係衰既最近, 有日揸車返工miss 左個電話, 打返去果陣原來係有個urgent工作機會不過佢地已經搵到人
唯有繼續頂住先喇

係咪咁樣就得？唔該晒

假從, 誰斷你身弱, 只是從格頭兩柱行印, 所以童運極差咁解。

都要做架, 想做點解唔去試下, 反正又冇損失。

真從假從行既運相似, 但假從同真從最大唔同, 就是假從一粒異黨, 是印的話就忌官殺。是比劫的話就同真從一樣。另外假從由於有異黨在命, 所以一行忌神運, 會比真從黎得慘烈。
從格忌印, 行印開心是話咁咪即係你是身弱不從嚕。
印係天干是有呢印既現象, 但是冇根, 所以虛有其表。地支有印是有地支的因子, 但一日天干帶唔到佢出黎, 就只是得個因子發揮唔到作用。受益處兩者都會受益處, 視乎你是帶地支既印透干, 定是補天干虛浮既根咁解。

又唔可以話徒勞無功, 只是外卦生內卦, 都是睇對方意願, 你全無主動權, 加上對方為兌, 都必定唔止你一個對象, 所以要唔要繼續就隨你。

最近同朋友有不和，佢單方面對我有誤會，但佢唔想我知，我係聽中間人講先知，我想解決但唔知可以點做，想問有冇和好嘅機會或者轉機?兩個都係絲

冇咩發揮空間, 都是貼貼服服得個做字, 加上行到盡頭了, 所以都是要轉行。

想知幾時有機會出pool?

捱下把啦, 運唔好, 今年特別唔好, 下年稍稍會好D既。

直接同佢講, 我成日覺得朋友比面子重要, 有咩講清楚咪好。

通常問親幾時出POOL既都是有排都出唔到POOL, 呢個是我係連登幫人算命占卜既經驗。

點加強自己氣場，同氣運？

成日覺得自己好黑仔同健康唔好

依家試緊打坐

唔係面子問題，因為牽涉兩個中間人，如果我直接去搵佢講清楚，驚爆大獲連朋友都冇得做，重要連累佢地，本身件事佢唔想比我知，只係中間人把口唔密，我先知

點解d人話遲婚可以避離婚？

我問下現時份適唔適合我？

Sor係依時份工

咁係咪真係過咗年，先會有返啲機會有人請

問新工有冇發展前景
2.4.5
謝

試緊喇 但暫時都係得吉

想問自己點先可以成功就業？？
同埋有無得知自己點解會in極都未有工
平時覺得無自己咁好既同學都搵到工了
慢慢會諗自己係咪真係咁差

唔知頭唔知路走去打坐仲易中招, 因為你冇定功, 就咁打坐簡單是中門大開俾法界眾生黎影響你。黑仔同健康差大多是宿業, 最好念經, 一般建議念金剛經/ 地藏經/ 無量壽經等大經, 一星期念到一部, 念番半年左右已經可以見效果。

而家都是得兩條路. 一是唔講咁你就冇左個朋友, 二是搵果兩個中間人商量, 佢地同意既就去搵事主講清楚, 呢D時侯壞決定都好過冇決定啦。

因為原理就係, 例如我算到你30-40會離婚, 咁我咪叫你40歲後先結婚, 30-40果段時間唔結婚咁咪唔會離。但呢句說話是呃人的, 因為當你要結既時侯, 你是明知有火坑都會跳落去, 所以遲婚只是個美好願望。

學緊佛，有念心經，唔知得唔得呢

睇相佬叫我30歲後 我仲諗住等30

貪狼要視乎你是咩基本盤。最最最簡單既描述就是丑未辰戌既武貪/ 貪狼對坐對武曲是偏向於實際同埋擴張。寅申巳亥既廉貪/ 貪狼獨坐對廉貞會是偏向貪狼果種外交溝通。子午卯酉既紫貪/ 貪狼獨坐對紫微會是偏向貪狼既情欲。

心經太短了, 同埋你冇一定既定功修為念心經冇咩用。同埋念心經有個問題, 佢是教你點樣拎野番黎, 但是而家你既病偏偏是冤親債主要向你追債, 所以你念怖施既經文例如地藏經果類會好好多。

咁咪唔好AIM咁高人工/ 咁高既職級嚕。MEDIA或者PRODUCTION都先苦後甜架呢, 想賺快錢唔好入呢行。

30歲後唔叫遲婚吧, 有時支命既婚姻不穩, 呢個就唔是遲婚可以解決, 唯有靠個人修養, 同埋小心咁呵護段婚姻呢。

收到大師，麻煩晒

如果我條命真係話會離婚 我係咪點都避唔到？
定可以改變到

離婚是雙方既事, 對方果部份你改變唔到姐, 但是你既修養/ 對感情既態度可以改嘛, 呢個是5050呢。同埋算命算到你某幾年婚姻動盪既, 你咪更加小心嚕, 呢D都人力可以努力嘛。

多謝你！！！

巴打你好，

話說細佬我都係閒時業餘無野做研究下八字

有個問題諗唔明

合化成功嘅話，咁被合個個係咪會完全消失?

例如寅亥合木，假如合化成功，亥係咪都會完全化做木，而失去水嘅本質?

其他餘支有無影響? Thx

唔該哂樓主

會是因果關係, 例如你庚金人身旺, 己土是印, 甲木是偏財, 當你甲己合土成化既話, 會是先有甲木既現象黎, 即是話你會有偏財到, 然後最終變左正印, 即是病/ 蠢/ 不好的名譽。例如你中左20萬六合彩, 跟手入醫院做手術駛左25萬咁。另人既話偏財是異路女人, 咁你一樣會有女人到, 但最後咪可能好似小姓奴咁變成大醜聞。

客氣！！！！

分別俾兩個師傅贈過兩句，話我易撞污糟野，的確係成日俾鬼責，有冇解決方法？改善下都好過冇

即是你條天線特別敏銳, 特別容易SENSE到靈界野姐。都是念經可以幫助到你, 鬼道眾生就最適合念地藏經, 念到咁上下功夫, 就有佛菩薩接引佢地走, 你又有份功德, 又可以解決問題, PERFECT!

絕對冇想賺快錢既念頭 反而我睇錢唔係好重 亦都唔怕辛苦 宜家最大問題係入唔入到行

Btw 巴打可唔可以幫我占下依家份新工點
數字係1 8 6
謝謝

初初唔開心, 溝通上有問題, 即將迎來轉機, 會有改善的。

年尾嘛, 過左年應該會好點? 好少何會年尾請人

Thanks!!!!!

唔該曬先
除咗念經仲有冇其他方法？驚越念越引鬼
網上咁講：初誦經者出現的各種生理反應以及見到的各種境界或奇怪的夢境等都屬於正常的反應，堅持誦經，這些現象會逐漸消失或轉好。

想問同對象有無機會拍到拖？

3 5 1

謝謝

身旺行印呢, 今年一柱印, 加上照你年紀應該行到丁卯或者戊辰, 如果是開始左戊辰大運仲衰多兩錢重, 唔失業就奇嚕, 下年仍然都是己土透干, 所以下年工作運都唔穩定, 你預都要去到庚子年先會穩定番少許。

格局冇差用, 貪狼在子只是話你用緊紫微獨坐既基本盤, 份人較為率性自我, 同埋冇固定既價值取向, 吊吊FING有山食山有水食水咁解。有冇桃花是睇命宮妻宮既星組, 加上男睇太陰女睇太陽。

冇咩意思, 只是情欲強少許咁解, 同埋雜曜冇咩力, 需要連主星一齊睇。

機會甚微呢。火風鼎, 內卦生外卦, 又是要睇對方頭, 有應有交流, 但佢陽你陰, 又是女方做主導, 加上你為巽風為進退不果, 所以你都是猶猶疑疑1516咁, 而爻辭勸你要明白自己現況既不足, 更加努力, 所謂利出否嘛。

DL個APPS叫文墨天機, 入左你時辰八字後POST個盤上黎, 幫你睇下斗數盤, 話唔定真係冇咁既命水呢。

全中, 我都覺得無乜機會

點養，同埋點先知養返好?

係sir 你好！

我轉左工作地方了

有神快拜！！

男既唔多講, 一般都是少打飛機。反而女性會比較多野要注意, 唔好染髮, 唔好著暴露既衫, 特別是雙肩, 肚臍, 心口更加唔可以露, 另外牛奶, 麥片呢D濕毒既野食要少食。另外男女都好, 多做運動, 但時近冬天, 冬天唔適合做出汗重既運動例如跑步游水, 應合做柔性運動為主。

雖然我都唔記得我講過咩, 但加油!!!!

柔性運動大概係咩，八段錦嗰啲?

Ricky man 唯心亨

類似, 太極果一類, 現代既話就是柔軟體操拉下筋以活動筋骨為主, 直到立春先開始做番出汗既運動。

噢我記得了!!!! 轉左就好啦, 唔轉留係度盞中伏!

有的, 但你太過急躁, 顯得你冇誠意之餘仲傷害緊佢。

好多人會覺得念經引鬼黎聽所以唔念, 呢個諗法其實是錯的。因為呢個世界鬼多過人, 有人住既地方就有鬼, 只是有人感覺強可以SENSE到, 有人感覺唔到。而念經唔單止你收到效用, 你念既時侯可以俾埋隔離左右既法界眾生聽, 咁呢班鬼聽得多, 唔單止唔會害你, 仲會成為你既護法添, 到有一定功夫火侯, 就會有佛菩薩接引佢地, 咁又是一件功德。

冇咩方法, 道家我又唔識。出面茅山六壬等法科是俾隻鬼你, 咁你身上果隻霸左你個地盤就會趕其他鬼走, 是飲鴆止渴, 冇用的。

同目前個對象有機會一齊嗎？

1 3 7

唔該

謝謝先
有時我都唔知邊個傷害邊個....搞到自己都唔冷靜

但就算有機會，係唔係就等於乜都唔好做？可以點樣把握到，呢段時間應該做D咩提升自己？

你是求復合果個, 但係都唔肯將責任擔上身, 咁你求咩復合。即係等於我去見工, 公司唔請我, 我就怨是間公司既錯, 而唔是自己不足, 咁你認為呢種心態會唔會見得成工丫拿?

所以改咩都係假, 呢種心態注意你感情不吉呢。

冇機呢, 你想太多了。

讀書 但係覺得讀錯科

嗯....巴打呢番說話唔完全理解到
即係急躁係出於自己而唔係由外在因素產生?
而且我係求嘅一方,對方有主導權,我唔係好明點樣可以將責任擔起...或者點做先叫有承擔

但係我咁嘅處境巴打都仍然話有機會?喺邊個方向會睇得到?

唔好意思追問咁多,我希望求得到嘅意志係好強烈,但仲未見到有轉機

你想求復合, 因為你自己講唔知邊個傷害邊個, 即是話你認為佢都有傷害你。而呢個時侯如果你帶有怨恨而復合, 就算復合左我真係鄧個女仔慘。

個卦象是離火剋兌金, 你剋住佢, 明顯是你做左傷害於佢既事情, 而是居離卦之極, 仲要你傷害左佢仲以為自己是正確的, 以為自己問心無愧的。呢種自己永遠是正確既心態, 分手都好正常呢。

我答你有機會, 只是因為仲有應, 即係話仲有個聯繫, 同埋你問有冇機, 1%叫有機, 99%叫有機, 本身條問題就有毛病, 本身打算可憐你俾個希望你, 但似乎你都是唔多抵可憐呢, 祝你好運了。

是啊, 丁卯大運, 戊戌流年, 卯戌會合火, 殺印相生, 都是一樣衰。戊辰一柱印, 更差, 所以要捱下嚕。

認真問
占分唔分手
山澤損卦，無變爻
姐係咩意思
怕自己嘅解讀有偏頗

即係咁,我明白巴打都係睇個卦照講,多謝你解答
我亦都唔係要挑戰你講嘅野,更加冇話自己啱哂,但總係被誤會我就係要絕對正確咁,其實我自己都好無奈,你話急躁,我認,其實只係咁簡單,如果係因為我表達不佳令你有咁嘅意見,我一樣會接受同注意,我講野唔叻,在此講聲抱歉

我話唔知邊個傷害邊個,係因為實際上處境係有令人有疑惑嘅地方先咁問,
而既然我係有求,點解又會係剋住人嗰一方?
要向邊一個方向自處?

Thank巴打先
最後果我可能表達唔好
例咁問 正官格八字無印 對八字得一粒虛印
兩者都行透印運 邊個受益較大

輕輕一推 謝大師！

分唔到, 山澤損, 損卦是損下益上, 所以而家你會認為是損自己而利對方, 但是上卦為艮, 下卦為兌, 偏偏女方對你仲好有感情, 加上無動爻, 不動, 所以而家就維持係佢喜歡你, 但偏偏要你付出既情況了。

官殺強既一方受益較大, 但凡事有所得必有失, 冇印透干既時侯, 官殺強而無印既一方會更仆街。好似梅艷芳咁咪官殺強而無印, 佢童年再行殺所以要去荔園賣唱, 但是佢一行印就可以名揚天下, 所以一個是極端的好壞, 一個是穩定而平緩, 邊個好就睇你價值觀了。

我付出無所謂嘅
畢竟如果我真係唔鍾意要分嘅邊個都阻止唔到我
只係我擔心嘅係，佢始終都係改變唔到自己嘅問題同性格

你個盤係咩? 有可能是個人因素, 有可能是環境因素。

係丫, 你是兌卦, 佢是艮山, 所以是冇咩溝通的, 加上佢又會覺得你多女, 惡性循環。

睇嚟唯有改變下自己落手

唔該哂巴打
即係我唔係身弱？ 咁官殺混雜有冇得化

巴打,算命會唔會越算越差,即係本身有運都搞到變左無運?

六壬神功係點？

唔是身弱啊, 你是身弱既話人開波行庚申, 辛酉, 印星一柱一柱咁黎, 你一早是十優九良狀元之才, 而家反而是讀書唔叻身體唔好WO。官殺混冇得化解, 最緊要就是唔好行印運, 同埋合走個戊土, 戊癸合火就很好了。

你平時計數，條數會唔會愈計愈少

唔會的。算命只是會消耗我既能量, 令到我精神下降, 嚴重既講錯野會影響我既運勢而已, 唔關你事的。

先入法壇，邪靈附體，寫符唸咒，大顯威靈

六壬神功係古代是邪教, 一早被逐出左道門, 佢既特點是只修法力神通而不修心性功德, 所以死後會墮修羅道, 而佢地所謂師公, 就是阿修羅, 即是所謂魔, 而佢地所謂的神仙咩孫悟空太上老君, 都是假的。你見很多咩神打上身丫, 咩驅邪丫, 種生基丫, 都是果類的實際應用。

想問一吓咩叫因果？

有人話前世嘅因，今世嘅果。今世嘅因，下世嘅果

但係假設真係有因果報應循環一說，我上一世種嘅因，已經定下咗我今世嘅果，我視他為命，試問我又如何去改變？

木猴 謝謝

因果其實分為因, 緣, 果。因是粒種子, 緣是你澆水施肥, 果就是你既收獲, 善因得善果, 惡因得惡果。但你種左粒種子, 唔會即刻變成果實家嗎, 中間有個過程, 所以簡單解釋就是前世因, 今世果, 今世因, 下世果了。
事實上, 報應有三種, 第一種叫生報, 即是報應在下一生, 亦即是你理解既今世因, 下世果。
第二種叫後報, 即報應唔會在下世, 例如你今世過失害人, 但同時做左好多善事足以令你未來三兩世都享福, 咁當你享福之時報應未必會咁快到, 而是等你福盡之日, 就是報應來到之時, 而家既魔, 天上的阿修羅就是呢種。
第三種叫現報, 即是你既善業/ 惡業強大到等唔切下世, 快到現世就顯示到個現象, 了凡四訓就是善報既典範, 希特拉佢絕子絕孫就是惡報既典範。而有現報既唔等於呢一世就享完, 因為有得現報既, 都只是植物開花一樣, 開完花仲會結果, 所以如果惡業有現報, 你下世既報應會比現報可怕千萬倍。

而你今世可以生而為人, 必定是善業惡業交織, 否則單純為惡你已經墮三惡道, 純粹善業你已經升天道, 所以點樣發揚善端, 然後克制惡念, 呢個就是教育同修行既作用了。

咁岩今年係咁姐, 下年冇事。

了凡四訓

外在環境係今年淡左d
如果內在/個人能力/做事上有無d野係我可以改變到？定還是真係比較差？？

功德要用唔計住有幾多的心去做
咁先得到無漏功德
如果用計住做左有咩利益既心去做就只會得到有漏功德
因果唔係要去避免不落因果，而係了明
姐係明白接受自己既業報，
以前有個皇帝叫梁武帝供好多僧人
逼全國的人一齊食素
但達摩話武帝心邪 實無功德

無言感激 不過命呢家野。。。照命盤睇我應該無現實咁廢

做左政府工都會出事, 呢支命做野太唔跟規矩了, 之後十年小心官非。

冇咩可以改, 身弱既人行一忌神大運, 忌神流年, 時不與你, 冇咩可以改。

大家都誤會左功德同福德既意思。功德是戒定慧, 是要你攝心修行, 一步一步, 由戒生定由定生慧, 呢D叫功德。你做善事, 救人利他, 呢D叫福德。福德既極致就是享天道福報, 最高可以升到忉利天。功德你一步步修, 由斷見思煩惱是阿羅漢, 斷塵沙煩惱無明煩惱就是佛陀。福德可以轉讓俾人, 例如李嘉誠有福是首富, 佢捐200萬俾果位小妹妹, 咪即將佢既福報怖施俾果位妹妹。但功德不能轉讓, 我修既戒定慧, 只會是我自己享到, 我既戒定慧唔會變成你既戒定慧。呢個是功德同福德最大既分別。

達摩話梁武帝並無功德, 呢句說話唔是罵梁武帝心邪, 梁武帝本身有緣信佛念佛, 抄經建寺, 本身善根深; 能夠做皇帝, 是報福大。所以梁武帝是根深福大之人, 可惜梁武帝有如此善根, 偏偏只是修人天報福, 而不修功德, 福一享盡仍然要在六道受苦, 所以達摩既是教導, 亦是可惜可嘆梁武帝的作為並唔能夠超脫究竟。

咁你要確認下你既生時嚕。

我認為是次第問題
天人福報是基礎
佈施當中所培養的慈非喜捨都是修佛既基礎
好多時眾生受持唔到佛法，所以先培四無量心，比如我同人講禪定正思維，人地都接受唔到

想問一下 我適合啲咩工作
對前路好迷茫 求指點

兩樣野來的, 慈悲喜捨心是因, 行善積果是果, 修行之人要修既是慈悲喜捨心, 佢要的是呢種心態從而繼續精進, 而唔是貪圖果報。梁武帝問達摩抄經建寺供養僧尼是何功德, 就是著眼於果報而非四無量心, 所以達摩先當頭棒喝教導武帝, 佢呢種行為終點只是人天福報, 並無功德可言。

你所講既次第並冇錯, 但是天人福報唔是基礎, 而是獲得天人福報既因由是基礎, 只是世人同梁武帝一樣, 多著眼於果而非著眼於因而已。同埋唔好將自己諗得太過, 唔接受咪唔接受, 喜歡的有緣的就多講兩句, 唔喜歡的咪講下術數算命, 冇咩所謂。

多謝你既指點呀清
雖然每年都會睇相 但佢地有時講完未必消化都哂
次次睇都會話我係身弱，其實身強同身弱係點分？
今年行忌神，忌神係點架？
多謝清耐心解答

做褔德最盡都係投生忉利天?
欲界天有六層，忉利天係第二層
色界天就要有初禪先入到
咁第四至六層欲界天應該點投生?
定係我哋既世界觀唔同

靚

再上夜摩天已經要修禪定, 去到色界是指你既禪定功夫已經去到伏斷欲望, 所以你可以生色戒天, 到你既功夫可以伏斷物質煩惱, 你可以生無色界天。但無論你既伏斷功夫有幾深都好, 都始終是伏斷, 佢唔同阿羅漢咁是了斷, 兩者一字之差, 就天差地別了。
但由你初修定功到你可以伏斷欲望有好長既路途, 根據你功夫深淺, 就是夜摩天至他化自在天。修行既路好長, 唔是你打機升LV咁, 一下子就可以初禪呢, 生到初禪天已經是好厲害的定功了。
我地既世界觀冇唔同, 只是你著眼於搵人既錯處, 我著眼於用大家明白既方式解釋, 大家著眼點唔同而已。

即是你支命, 自己友既力量強, 定是敵方既力量強。例如你是乙木人, 木頭既自己友當然是水同木, 因為水生木, 而木同你乙木是同屬性, 所以兩樣野都叫做自己友, 術語稱為自黨。而黃金是剋你的, 泥土是你剋的, 火焰是你生的, 咁火土金咪是削弱你既力量, 咁術語叫異黨。一支命身強定身弱, 就是睇自黨既力量強, 定是異黨既力量強了。

如果你是身弱, 即是自黨弱, 異黨強。支命弱既時侯咪要水同埋木黎幫手, 即是身體唔好咪要食野補充營養。所以你支命會喜歡水同埋木, 另外金因為會生水, 所以有水既時侯, 金生水水生木, 咁金亦可用, 所以金水木是你支命需要的東西, 咁就叫喜神。掉番轉, 火土都是會令你支命變弱的東西, 咁咪叫忌神。

例如今年戊戌年, 一柱都係土, 木剋土, 土是財星, 因為土是你唔要的東西, 所以呢個「財」是解收入減入, 咁你畢業後最明顯既收入減少咪是搵工難嚕。

原來身弱係仲好

請問點樣可以合走個戊土同戊癸合火

係sir 想請教

紫微論命 是否用喜用神

用什麼好？ 還是年年不同？

呢個比較複雜, 合左化唔化是另一個玩法, 呢個要你算命果時算命師同你講。

紫微不論喜忌神, 佢只會實觀講出性質事件, 例如你七殺火星加地空, 所以骨骼先天易容易受傷, 同埋牙齒方面即有牙齒病患。呢個唔關喜忌事, 純粹是一個客觀性質而已。

骨骼應該冇事 牙？ 冇剝牙 冇生智齒

即係紫微係描述先天會有咩問題？ 咁知道後就注意發生時間就去避免？

佢意思唔是你會斷骨, 是指你會有呢方面既問題機率較高, 幾時引發就是睇大運流年了。紫微同八字最唔同既地方, 八字是一種慨括既陳述, 例如你喜印劫, 咁印黎到咪好運, 劫咪進財。但是斗數唔同, 佢唔會單純描述好壞運, 而是會詳細咁講你好係邊壞係邊。

不過我照咁睇你斗數盤, 你驗過盤未, 因為呢一個時辰是讀書叻, 然後六親無緣, 分分鐘老豆都冇埋。相反下一個時辰讀書平平, 但是家庭當中母強父弱。

咁d個時辰係正確的

大學畢業

六親無緣 婚後見啊媽3-4次 哥搬出來後很少見 一年見2-3次 弟一年見3-4次 六親緣分薄

父親未死 但2-3年冇見了

我表弟遲我一個時辰出世

讀到中五

但父母家姊緣都薄

所以我個人喜歡用斗數，一黎詳細好多，二黎佢會好客觀同你講好係邊壞係邊，例如錢銀咁，有人靠慳，有人是靠投機，有人是靠作奸犯科黎賺錢；都可以睇到，如果命主想做規劃，個方向都清晰好多。

師兄。
想問前程，睇過好多師父(中/西)都話我第時會好有錢，但我實在諗唔到自己有咩條件

廉貞七殺喺主宮係咪好差㗎？

八未要睇到咁深入就好難 (我能力差）

咁係sir 我十年規劃有什麼建議

點先可以追翻條女

聽係sir一籍話，勝讀萬年書

想問同心儀對象有無機會一齊
數字係148
唔該晒大師

多謝巴打 你係解釋裡面 令我得到開解...
本身 身弱無印 仲行緊一柱七殺運 加今年一柱官重流年 發生好唔開心既事
剛好問事 你提到梅艷芳八字 我去查看都有相似地方 好記得流年有印 係我人生最開心既日子,但一過立即打回原形
真係要懂得進退,古人講野真係好有意思 是禍躲不過 真夠奇妙
為表答謝 只能為你做件善事

想問下我紫微斗數係身主乜星同命主咩星 上網睇好多結果都唔同

話唔定佢地睇錯呢。

唔係, 廉貞七殺只是代表係規制下建功立業, 但廉貞既性質好易變, 有火鈴/ 空劫等都會差好遠。

我是指要驗盤, 但太麻煩冇咩興趣搞。

本命年係咪多數都會黑仔啲?
我覺得自己今年頭頭碰著黑

武殺卯宮坐命係咪下格？

下個運基本上是靠同人合作搵食, 但問題是下個運合作關係好差, 一黎是對象會有同你爭食既現象, 二黎是你本身亦器淺容易有衝突。至於機遇呢兩個大運都唔缺, 上司緣亦冇問題, 最主要是合作上面。另外結婚生仔都會下個大運完成。

1994-04-24 17:25:00 GMT+8

好迷茫

如果有時間嘅話幫我睇吓應該入大公司穩穩定定寫垃圾好啲定係入細公司/創業好啲

有冇佢出生年日月, 冇時間都得。

有, 但順其自然即可, 急唔黎。

客氣, 加油!

冇用, 睇你十二宮既星組即可, 命主身主冇意思。

唔係, 只係代表服從性強而已, 另外男命既話身邊女性比較強勢。

係sir 早晨

我舊年結左婚

今年我行官殺 太太行食傷 所以....

而器量 我改善緊 因為我都易燥 成日鬧人 惡言相向

我知而加係耕種期 要落力 同埋一定辛苦

下運七殺後係財運 到時先係吐氣揚眉時

謝謝係sir

大師求算下小弟條命，93年5月29日，岩岩出黎做野兩年，唔算順利，人生目標暫時都未係好明確。
畢業後家陣己經返緊第4份工，每份都係做左半年，以後既事業會點？
拍拖拍左就快8年，有打算結婚，以後既姻緣會點？
屋企人最近都開始出現左d意外，唔係太順利 求大師指點

癸辛丁癸 巳丑巳酉

感謝巴打之前嘅解答

咁我又想問下流年同大運嘅關係，假若本身身旺，大運行緊一柱印運，如果今年流年係一柱正官，咁究竟係好定壞?

btw 頭先見完工，可唔可以幫我睇睇? 168 Thx

舊年結左婚既話就要慎防性格不合, 如果以上年結婚計反推番既話基礎略嫌不穩, 似是為結而結。相對地去到下個大運雙方強弱易位, 容易有爭吵, 要多注意嚕。

身旺行印已經夠趴街, 印運官殺流年既話咪是趴街中既趴街, 勞碌之餘得個吉, 女命仲要是受情傷。份工見唔成的。

你可以去DL一個叫論八字既APPS, CAP圖貼上來。

咁樣可以嗎

禁一禁細盤果個位, 再CAP張圖上來, 因為呢個圖冇大運的。

斗數真係睇到好多野

都係互相遷就

最後 有沒有機會置業？

我要點課金比錢你？/捐幾多錢？

麻煩哂大師

呢個就是斗數既魅力, 睇八字會好似坊間算命師咁你邊年會好邊年會壞, 好籠統, 反而用斗數會有個詳細既來龍去脈俾你見到, 從而俾到命主客觀意見。
下個大運收入都唔會有咩大增長, 加上田宅唔多穩定, 一係就你果行會成日換工作環境, 一是就你會搬來搬去多。所以置業要睇樓下跌幾多先知。

做地盤 一個工作環境3-5個月左右

傷官見官, 本身就是工作不穩, 自己性格問題。身弱一柱破財運, 收入下降, 呢個是環境問題。兩樣加埋由2011開始基本上都是運滯。下年行正印稍稍會舒緩少少, 之後行兩年比劫收入稍有上升。
你女友咪即岩岩轉大運果時拍, 2011, 乙庚合, 所以女友遷就你, 今年傷食被合, 比劫剋財, 所以會同女友多爭吵, 或者小問題頻頻發生, 2020小心有第三者, 就是咁樣, 加油。

買樓查實好難斷, 因為一個公務員咁, 03年佢搵2萬, 而家計升職跳POINT頂盡4萬, 但是佢03年2萬蚊問我買唔買到樓, 我可以答佢一定得, 而家拎住4萬個月問我買唔買到樓, 我只能話有機。但命盤上佢收入冇咩改變, 所以斷買樓除左睇盤, 都要睇樓價, 因為盤只能顯示你既收入, 至於份收入會唔會用黎買樓都唔知。

即係收入多左 但收入多可以存款多左 生活品質高左
鬆動左 但果筆收入是否用於買樓就不得而知

你講分手定佢講分手

是的, 錢多左我可以買衫, 可以去旅行, 可以叫雞, 但唔一定去買樓, 而算命睇唔到咁仔細你筆錢會用左去買D咩

咁冇機了, 佢會講分手得兩個原因, 一是你多次打沉佢既夢想, 佢對你失望。一係你太廢, 同佢變左兩個世界既人, 佢有新對象。

冇啦, 佢要分得手都唔會是一朝一夕, 條女本身長情, 咁耐時間俾機會你你唔當一回事, 而家先黎後悔就太遲嚕。

其實我本身都覺得今年無運行，雖則做野係辛苦咗，但今年又升職又加薪，所以我都諗唔明

身旺無誤架喇應該，時晨八字亦都無錯

大師

是假從格嗎？

利申：睇過幾次八字師父，次次唔同答案。有人話係專旺 真係唔識分

用呢個apps入埋出生地發現個八字完全唔同
有冇方法幫我搵返邊個先係啱？

戊癸合火, 今年你三個癸水都成化, 既冇左比劫, 多又左財, 咪收入多左。但強財剋印, 始終是交戰, 咪忙碌冇停, 加上印星受損, 今年咪父母關係麻麻, 冇咩特別, 你好彩咁岩今年合化咁解。

專旺既話呢個盤應該係你出身有錢, 讀書優秀, 你睇下你有冇咪知係咪專旺。

多謝解答

但我又唔明，可能我理解錯

月令主氣係水，理論上同癸戊合火應該相違，唔係應該合化失敗咩?

同埋地支巳亥相沖，算唔算用神受傷? 理論上辰土當濕土咁睇，應該止唔到水，亦救唔到巳。

感謝

想問點知佢地係假？

因為有嘢破到佢地？（eg 佛法？） 我唔知所以估架咋

Btw thx answering!

順便問問

有冇人知楞嚴經同大佛頂首楞嚴經嘅分別？

大師, 想請問以下呢組八字屬身強定身弱?
時日月年
庚庚戊乙
辰寅子丑
月令有印星+時柱有比劫
地支2半水局1拱木局, 子丑又合番個土
全局欠火調候, 有聚天乙貴人於丑, 四柱皆有天乙貴人
有人話強有人話弱
師父你又點睇?

你命局果個唔會合化, 大運流年既化神唔是睇月令, 是睇大運流年既地支。

因為佢地自從被逐出道門之後, 已經冇資格受籙, 即是話佢地冇左天庭正版請神既授權, 咁冇左正版授權, 咁佢請番黎既神仙究竟是咩呢? 咪好明顯是假扮嚕。即係匯豐銀行有政府授權印既銀紙, 咁先叫錢。如果今日我印一張100蚊紙出黎, 咁佢仲叫唔叫錢?定係叫偽鈔！？

以我所知是名既分別，考據呢家野我唔熟，答你唔到佢地既分別。

咪斷大運流年，男命逆行兩柱官殺，如果身弱既話殺印相生，特別丙戌一定讀書很好。女命一樣，一開波行巳丑，第２柱庚寅，如果是身弱小學一柱印一定小學超班，中學插水。

師父你好

我有個八字日元合化既問題

庚申年 丁亥月 壬子日

其中月干丁係咪可以同日元壬合化?

係咩情況下會合而化?

咁如果合化到既話，係咪冇左壬?

謝謝

日主既屬性唔會變，只是丁火會變左甲木咁解，然後日主變得較弱。

小弟係男，1985，1999-2002學業麻麻，去到2003年開始突然開竅，一直去到2008大學畢業都ok，似乎應左大師所言的身弱。

但另有一個問題係，此命如是身弱，火仲係咪用神？全局似係要由火去調候？

身弱咪火土金，火是勞而有獲，土是機遇聰明，金是錢。三樣都用得。但照睇大運乙酉你都仲行緊運，乙庚合哂你既辰丑都變哂金，出到黎賺到下錢，但係透個正財，慳貪病重，所以要多積福，因為你晚年唔好的。

多謝解答呀

另外引伸左一d 問題

喺四柱入面既合化作用係咪可以直接形成，定都係需要環境配合?例如丁壬化木要喺木地先合而化?

另外如果八字只有丁呢個火 ，但合化左係咪連火都冇埋，即係由財變食神?

另外，如果丁變左甲木的話，月支亥入面既甲木餘氣可唔可算通根?

出面師傅對於合化有好多唔同講法。但我用果套就好簡單，天干五合要齊三個條件，第一是一定要鄰干，例如年合月，月合日，日合時咁，月干不能合時干。第二是月支要有化神，例如月柱丁亥，亥藏壬甲，所以丁亥合壬子滿足左第２個條件。第三是化神不能與月令主氣相違，例如月令水，咁命局入面既火局土局永遠都唔會化，所以就算子丑合土都好，都只是合而不化。
是的，由財變食。例如你身旺計，合財變食，係命局計個財是冇左了。如果大運流年合化，咁就會有個因果關係，例如你身旺，行壬寅運，壬是劫是破財，但變成傷食，咁咪先悲後喜，因禍得福。
算通根。

請問自學斗數的話應該點入手？有無入門書推介？

我想問學業 成日都覺得壓力大然後會開始逃避最後咪又係要面對 好想pass到year又搵到part time賺經驗 同時又想學揸車

我是學葉漢良果套的。去書局買佢果套斗數卷，一套五本，睇得明記得到既話應該同我差唔多了。

咩成績你自己都心中有數，唔通我答左你讀書趴街你就真係唔溫書麼，都是要面對啦。

你啱 係時候要繼續面對